---
Title: Week 5
Date: 2018-05-16
---

14-05-2018
Vandaag heb ik feedback gevraagd op mijn eerste starrts aan Robin. Een moest ik nog aanpassen en een was al erg duidelijk en goed geschreven. Verder heb ik wireframes gemaakt voor ons low-fid prototype en vervolgens hebben we het low-fid in elkaar gezet.

16-05-2018
Vandaag heb ik weer feedback gevraagd op de starrt samenwerken en ik moest er nog een klein dingetje in zetten dan zou deze goed zijn. Ook heb ik de workshop empathie gevolgd. Verder zijn we een beetje aan het werk geweest voor onze competenties.